一位法律界人士：中大民調 人口騰挪 立場新聞照報 fake news

作者：黃鵹

又係呢個大話。中學程度嘅stat都知唔可以用兩次民調做比較，要有trend先可以下結論。而且驗一驗屍就會發覺個sample後生人數離奇急增，老人人數急跌。不分年齡支持度又竟然冇乜變化。Simple heuristic 就知咩事：有人扮後生或者有人造數。

垃場新聞

雨革滅聲

無恥返生